﻿Твоих людей подкараулили и подставили.
1) Oк
-10 0 -10 0 0 0
Твои люди опять облажались и начали перестрелку с другой бандой.
1) Oк
0 -10 -10 0 -10 -10
Компания друзей решила примкнуть к твоей банде.
1) Oк
0 0 10 0 0 0
Твой обман раскрылся, пора платить по счетам.
1) Ок
-10 0 0 0 -10 0
Неплохая работа ребят принесла плоды, поздравляю.
1) Ок
10 0 0 10 0 0
Другая банда начала активно захватывать территории, они так хороши, что сделать ничего не удалось.
1) Ок
-10 0 0 -10 0 0
Твоя банда случайно поймала крупного преступника, за что полиция вас щедро наградила.
1) Ok
10 0 0 0 0 10
Полиция устроила неожиданный обыск и конфисковала кучу оружия.
1) Ок
0 -10 0 0 0 -10
В банде затесались предатели и они неожиданно тебя кинули.
1) Ок
-10 0 -5 0 0 0
Другая банда решила тебе помочь, подкинуть денжат.
1) Ок
10 5 0 0 10 0
Твои ребята в конец одурели и устроили перестрелку между собой.
1) Ок
0 -5 -10 0 0 0
